夜期再次股災 重新一次 夜期再次股災！！！！！！！

我正式宣布 熊三已到！！！！

how about 788?

麵爺呢排係咪交唔夠電費?

暴力救市

我睇熊跌市超準

我屌你老母啊！！！食屎啦！！

重熊qq恆指

全盛時期嘅老母麵一日可以出幾多個post

不過有 time delay

屌你唔好咁high住啦

世界未日

面面隻put咩no?
考慮下入

熊！熊！哈！

你真係好幽默

唔好

多人玩一定冇好野

繼續環保gif

一到跌市就成日見到麵麵

哇屌 ⋯反左手 好撚痛

依家好見多d 遲下見唔到

割街隊就入場架喇應該

仲有逃犯
18000不是夢

都好架 認真而家熊仔都太貴啦

25048

割街隊都沽咗割曬你地啲錢去打質易戰

-.-

印銀紙救市

無紙印啦要留返嚟俾啲賤民食

再黎多2百點

爆啦爆啦

麵麵哈！哈！哈！

最多我出紙，你出墨，大家齊心托市

搵唔到

面面好重牛驚到瀨屎
雞咁腳衝出黎燈

留錢入貨

取消埋香港關係法得返800點

屌你麵神又暴力救市

一出post即刻升

仆街啦今次 牛三

熊軍！叫下口號！
熊！熊！哈！

多謝麵神比我走

熊軍俾啲聲嚟聽下
熊哈哈 熊哈哈

你隻put打和好走

788 點先

星期五實升返

輸一半都走

回多25格先輸一半

傻的嗎 星期一股爆到仆街 你追put 都來唔切啦 仲走

收得皮啦

唔好燈

星期一一定暴跌最後爆升, 收市升0點

係 新聞成日話星期五 大佬 係美國星期五 香港收左市啦 然後傾唔成星期六（香港時間）就來料，大陸就星期日即反擊 好多花生

中國宣布 星期一停市一日

沈大師準過你好多

下星期一假期喎

突破盲腸

遵照麵神指引

暴力救巿可恥

立flag confirmed

成班係咁星期一星期一唔知做乜鳩

經濟會唔會差到失業架

點會咁架麵神

你覺得大戶會比你走？

全世界得一個金融中心咩 淨係期指都夠玩啦

又關你事？

面神仲勁過丁蟹

788

邊位阿陳生，又攞我張圖嚟玩

係呀，佢一睇隻熊就跌，超準

25000就入1張大期

跌夠 4000 未

講萬八吖嘛咁諗無志氣

麵神唔早啲出po
搞到我無入牛

唔好，18000不如0

星期五00;am wo香港 12:00pm 定收市?

收左市???美國 12:00 am wo

又燈中
下次早d講la
唔擺成晚熊
累街坊

大dodo

又燈，面面係未入左重牛

面神再發力啦

老母面！ 我屌你老母！

大嘟嘟

我睇中美貿易戰一係有排磨又傾條件又乜又7，一係傾唔掂。
兩條路都係死路一條！

唔會咁突然又傾得成啦下話！？ 依頭侵侵話要加稅，第日維尼就話唔會同侵侵簽。

我大膽估，個市會反覆跌到2020年先會定返d，恆指一定跌破23000點，有可能去到20000點附近。 （你冇睇錯，要跌多8000-9000點。唔好睇少今次嘅危機！）

條線做乜鳩

信念

麵仔會唔會燈到有deal

唔好咁早出post唔該

又搞咩呀

燈到高水

燈到3傻直線轉燈

麵麵 哈！

唔係掛

你重牛笑到訓唔著了

跌果少少係度嘈

熊熊哈

788股災

再Hyper d ok?

有少少過夜牛預左冇晒

話撚咗你立flag實死撚梗

美股倒升 麵神

大陸佬：靜靜地賺錢唔得嘅.gif

麵神再次暴力救市。
我

麵神有無指示

老美升喎

麵麵哈！哈！

25408

25408好勁